老母牌雞翼真係世界級

要燶有燶

要生有生

不過好好食